停止洗版！PoPo 段Message , 之不嬲都會咁Send

Csl 同1010係按既定程序在收到通訊事務管理局辦公室要求後代警方發出短訊

之前都試過，唔係第一日既事
推返今日要做既野

做正經野唔該

唔好過份解讀，做返今日要做既野！

電話騙案嗰期都大規模send過
只不過今次涉及政治目的，大家先比較緊張